阿仙奴沒了奧燒山神😣😣😣

你們還有2+b 韋大帝喔

其實 ozil山狗係阿都好海鮮
稱唔上咩superstar

有勁過？

系 根本二線頭

根本奧燒山狗就係毒瘤
阻住曬我義發揮

2+b球直線有啲奧燒feel

比多少少時間iwobi，好快做到新美斯

ching識ball